強暴害少女崩潰休學 法官批惡狼「男性思維支配女性」

高雄市鐵工男「大支」（化名）結識未成年少女網友「小妤」（化名），小妤將他視為無害大哥哥，不時相約見面、談心。前年大支、小妤一如往常，趁小妤上學前約吃早餐，後來小妤湧上睏意，大支提議先到旅館休息片刻再去學校，小妤不加思索答應，但大支卻侵犯小妤，害小妤精神崩潰，連連曠課、甚至休學。橋頭地方法院依對未成年人強制性交罪，判大支有期徒刑6年10月。

事發前晚，小妤熬夜疲累，隔日清晨與大支約吃早餐時，仍精神不濟，才答應大支先到旅館補眠再去上學。沒想到，大支見小妤躺在床上熟睡時，慾望衝腦，撲上床央求「給我生日禮物」，想與小妤發生性行為，被小妤拒絕。大支把持不住，仗著自己體型魁梧，強行壓住瘦弱的小妤，褪去小妤衣物、強暴得逞。

小妤驚魂未定，之後再三用訊息質問大支「我都說我不要了，為什麼你硬要」，還怒斥大支根本完全沒有替她著想，還說曾經想試圖原諒他，「但我找不到理由可以心甘情願當做什麼事都沒有」。大支則頻頻回訊，「對不起」、「因為我要妳跟我一輩子」、「我很對不起妳」。

小妤執意與大支切斷聯繫，情緒卻一直波動難平，以前頂多只會偶爾遲到、請病假的小妤，被大支侵犯後，開始曠課不斷，上課也無法專心，還出現嚴重憂鬱症、自殺舉動，小妤的父親也發現女兒變得不愛說話，與家庭衝突變多，經學校老師仔細詢問，才發現小妤被性侵害。

小妤痛苦回想、陳述事發經過，但大支當庭辯稱，小妤當天穿著緊身牛仔褲，不可能強行褪去，堅稱絕無違反小妤意願。

橋頭地方法院調閱大支、小妤對話記錄，發現小妤事後曾多次表示，「明明我說不要」，指責男方硬來，甚至大支再三逼問小妤感想，小妤也直說「這是二次傷害」，顯見少女根本不願回想。

合議庭指出，大支當下未經小妤同意就強暴她，事後的訊息內容也足見他完全以男性思維角度出發，「不管女性接不接受，先發生關係再說」，內在充斥以性來征服、支配女性的慾念，心態可議，品行甚差，嚴重衝擊小妤原來所擁有的青春年華、校園生活、與情愛憧憬。橋頭地方法院審結，依對未成年人強制性交罪，判大支有期徒刑6年10月，可上訴。

高雄

+1

大支

唔係有個藝人叫 大支？

發大財

合議庭指出，大支當下未經小妤同意就強暴她，事後的訊息內容也足見他完全以男性思維角度出發，「不管女性接不接受，先發生關係再說」，內在充斥以性來征服、支配女性的慾念，心態可議，品行甚差，嚴重衝擊小妤原來所擁有的青春年華、校園生活、與情愛憧憬。橋頭地方法院審結，依對未成年人強制性交罪，判大支有期徒刑6年10月，可上訴。

唔知點解連仔成日覺得台灣中文水平高

台灣

乜野叫完全以男性思維出發，即係佢假定係男人都會咁諗野？呢啲係唔係歧視？

你做乜尻？

你又做乜尻